# README #

Для запуска необходимо склонировать проект в отдельный каталог и установить пакеты через Composer.

Комментари по пунктам задания:
пункт 1
class "AutoRiaParser" - основной парсер для парсинга данных со страниц с превью (https://auto.ria.com/legkovie/audi/a6/)
class "AutoRiaParserPreview" - собираем информацию из превью и выовдим на экран

пункт 2
class "RssCnn" - основной парсер ленты новостей, собирает данные из общего массива данных
class "RssItem" - формирует данные на основании новости и выводит на экран данные
